民陣: 可以開既路開哂!!

【1715】民陣消息指，各街站可以毋須再叫「開路」，因港島各主要幹道「可以開嘅已經開晒，行唔郁因為真係好多人」，內街同樣塞爆，無路可開。

好撚多人 憤怒了

Ok

未出既快d出

放心食完飯仲多人行

一齊逼爆港島

行完唔好走啊 要留低 好似見到唔少著黑衫既去左中環碼頭

gogogo

金鐘轉車站好多人
等左有10班車都未上到

開晒都行唔到呀

2點到維園都算早到
但係行到依家先過圖書館
好攰

加油

食完飯再出黎！！！！

推

咪撚今晚又叫人走呀

靠左邊行

PUSH 大家記住飲多啖水小心人多焗得濟唔舒服

加油

莊士敦道已經作為遊行路線

行到告士打道！
嚟啦！！！

夏慤道開撚咗啦咩？

2 點30 分由到維園 5 點幾先行到銅鑼灣

告士打道有無開？

請問披區旗行得唔得？

仲多過上星期日咁

依家去到告士打道算行得順

阻一阻唔好意思

圖入面係BBC WhatsApp
BBC就係出盡力撚註英中國大使果個台
佢地只接受
由你親自影到既相同片
襯而家save定先
有咩事就send過去

各位加油 放工即刻仆過嚟！

加油啊 大家頂住啊

我上個禮拜都係咁
撐住呀

圖書館隔離有間士多2蚊1枝水
係7仔隔離
睇你有無需要

加油啊巴打

銅鑼灣報告：怡和街 軒尼思道 駱克道 謝裴道 全線車路已佔
告士打道行人路多人

而家太子出發應該join條龍定直接去金鐘

放心 佢哋一定會叫人走

塞爆佢

加速你散水

北角3個鐘先到sogo

多人過上次好多

咁多年嚟安份守己嘅我呀哥今次都話要出嚟！！！
今次普通民眾都憤怒了

頂住!

維園重有人出發緊啊

Push

[17:53 live]行到出告士打道

嗰啲和理非
我朋友話金鐘班義士搞事。唔係反送中
我問佢。林鄭有理103萬遊行咩?唔係金鐘義士。一早二讀三讀咗啦
好多和理非拖後腿

200萬

Wtf我喺維園行3個鐘都未到聖保綠喎

可以
我見有人揮港英旗

我都係 啱啱過圖書館

香港好波

灣仔駱克道 軒尼斯道 莊士敦 全開

講咗集會到12點

大家加油

夏愨道？？？

路面多人會焗
大家記得補充水份!

放工即過！

咁誇張

一個人樣都影唔到wo

我1點3到維園
3點9仲係皇仁

我啱啱2：40喺天后2站A2出口行，行到4：30先到中央圖書館

不割蓆

龍尾到北角站未?

灣仔入境天橋逼爆

三點到，而家先過 Sogo，企都企到謝

係SOGO比天主教洗緊腦
好感動

推爆佢！！！！！！

一家老小嘅走先

係
我話你唔做唔緊要。
唔好屌人哋做嘅人

加油啊咁多位

食完飯即出！

係銅鑼灣等緊朋友
見到好多黑衫人搭去堅尼地城方向
諗住唔行直接過金鐘

維園3個鐘先出到黎呀 林 特首

各有各做

坐倒頭車

利申 搭緊去堅尼地城

身邊有良知既朋友基本出曬來 大家加油

真係開哂🤣

我都啱啱先過

告士打道都開晒?

更正：有人鬧驚@分域街

未出快d出
沖200萬人

各位可以嘅帶啲野食去俾身邊嘅同路人
等大家都可以支撐落去，減少流失

岩岩行到暈暈地
明明上星期日都唔係咁
可能呢個星期狂行體力透支左
申發夢星期三由朝五晚十一

侵又可以tweet 話未見過咁多人遊行
貿易戰又有彈藥

1515@天后
1800先到波斯富街仲要係出告士打道

雖然係咁講，但和理非可以拉到好多人出嚟，制造大量輿論壓力，得到全世界同情同支持

大家都好有用，打和啦， super‼️

散左好多啦

馬路無開，行人路都人滿

啱啱新聞話開咗西行

維園幾個鐘出唔到 ，多人暈

今日係香港重要既一日

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

維園仲係爆晒?
而家出咁嚟

佢哋係銅鑼灣上車架，所以有d疑惑

應該咩站出好？銅鑼灣e出口？

炮台山都有人出

2點半係天后站直接出去中央行
宜家到灣仔英皇
比起上個星期多好多人
香港人加油！
撤回惡法！

而家出可以點入隊？我得自己一個，冇同伴，有d唔知點算好

得罪講句侵早兩日先話香港可以自己搞掂，果陣個個都屌侵割席，究竟係侵有先見之名定係其實有做野

行後街聖保錄穿時代廣場呀

急！中環有冇位入到？

有無人知泛民認為撤回條例嘅死線係幾時？

同呀媽談判咗4個鐘一陣終於可以出嚟加油呀大家

1430 行 1812 先到鵝頸橋

告士打道

2點前到維園 行到5點先到圖書館
周圍太多人暈倒嗌救護員
依家上咗去圖書館休息

多到好撚誇張

灣仔已經霸到六國大廈第一條行車線，仲有三條未霸，再唔係開多個出發點係會展，直接殺去立會

香港人加油💪🏻

佢講完第二日國會咪做咗野
佢肯回應地區事務已經係焦點

上次知道，所以唔好係灣仔出

想問下依家先出趕唔趕到隊尾

駱克道 謝斐道 全部開晒
5點幾行到灣仔落地鐵站，仲keep住見人出梗嚟
全部出口都係排滿咗黑衫人

隊尾大量兄弟

香港人 加油

想行就去天后
唔想行就中環踩返過去？

有冇人知龍尾係邊

8 點都仲趕到

炮台山

記得飲水 避免中暑

//香港心理學會臨床心理學組將於今日（6月16日）下午四時後於金鐘軒尼詩道22號循道衛理中心旁設街站，以為大家提供情緒支援。如果你有任何情緒困擾，歡迎你來和我們駐站臨床心理學家傾談及紓發一下感受，調整心情及照顧自己，然後再上路。//
傳出去！

北角/炮台山隊尾

好正 岩岩係駱克道不斷沖破左警犬封既路
宜家坐終點等大家

Ching識飄